對於曾經有過好感嘅人，會唔會同返佢講

即使依家可能冇再咁對佢上心
咁算唔算timing 唔啱

唔會，講嚟有咩動機

講黎做乜

唔會
反而做咗好好朋友

講，唔講等死左先講？

一定要有動機？

又好似冇咩用

做朋友係咪會好啲

除非仲有野，如果唔係你都wfc

大家唔再搵大家嘅話同死咗冇分別

所以我覺講曾經

咁都死左就唔怕講

講 令佢後悔

係
反正大家都對大家冇feel

後果變成點

後悔唔係因為都有feel 咩

點知有冇feel

Feel到架嘛
曖昧關係時
感覺都唔同d

唔識分...

做左好朋友，做咩講

重要咩？

你想講既話因爲你想有進一步發展

正常都唔講 你可能有另一半 人地又係 點解要講？攪到大家心痕痕係你目的？ 想發展sp or 暖昧？想人地懷住咩心情同你繼續溝通？
想講既話心懷不軌

唔會 好無謂

如果大家都有呢

咁就唔係 對於曾經有過好感嘅人，會唔會同返佢講

而家覺得對方有好感 而自己又有少少 表唔表白好....